[強烈呼籲]全港市民星期日到警總自首

大家都知，今日之後，筆呀，雞蛋呀，眼鏡呀，全部都已經變成攻擊性武器。而我亦相信大家屋企每樣都起碼有一打半打響屋企。所以，我覺得你地而家已經全部變成危險份子。所以無論如何，想表示清白又好，大家覺得愧對社會各界亦好。我強烈呼籲，今個星期日大家一齊去警總，實行...

全港市民去警總自首

到時大家可以帶備屋企所有嘅雞蛋同筆，一齊去警總排隊自首，以表誠意。尤其當記者問到嘅時候，大家一定要流露真誠嘅面容，強烈嘅悔意。加到幾滴眼淚就更加 Perfect池。

收皮啦 第幾個p牌自首post?

不推文回覆
＝＝＝＝＝＝
自乜撚野首

我發現呢度 d 人用屎忽諗野，算鳩數。

on 9

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街